j細唔緊要，慘得過男人老狗隻腳細

屌，香港最細7號，我隻腳著5.5-6,咩鞋都買唔到

女裝鞋？